## concept :

J'ai en tête de proposer un jeu avec différent tableau dynamique. Que du texte puisse apparaître et des réponses adaptées aux dialogues.(un petit hommage aux livres aventures et jeu de rôle sur table ).

L'utilisateur pourra ensuite choisir les différentes solutions proposées par des boutons.

Il y sera également proposé des combats suivant les choix de l'usager.



## Technologies :



 html 5

css

bootstrap 

javaScript



## javaScript :



Pour les différents dialogues je vais proposer une succession de fonctions avec l'apparition de DIV pour 

contenir les boutons .chaque bouton affiché aura pour but de déclencher une autre fonction et ainsi de 

suite. Les combats proposeront différentes classes héros/garde avec différentes méthodes.

Maquette 1(option si le temps):							

![accueil](https://gitlab.com/Florian951/jeu-javascript/raw/master/maquettes/choixPersonnage.png)

MAQUETTE 2 text:

![accueil](https://gitlab.com/Florian951/jeu-javascript/raw/master/maquettes/niveau1.png)

MAQUETTE 3 combat:



![accueil](https://gitlab.com/Florian951/jeu-javascript/raw/master/maquettes/combat%20.png)